智文藥房除左賣假消毒酒精，仲有咩係假貨？

佢d藥妝平過出面至少1/3

賣d 樽裝丸仔，唔夠稱。話有300g, 實質得260g